年青人問自己為何不好好把握騰訊611蚊

國家隊都入埋市搶貨
升定唔敢追 跌又唔敢入
窮唔係冇原因

好快你就唔會後悔, 跌市接飛刀仆街係正常, 搏中反彈只係負碌,
成功機會仲低過買大細

樓主就黎到價可以把握返

睇你個名就知你鞭法lv MAX